Switch 買水貨定行貨好?

Switch 買水貨定行貨好?
去邊間買好?

2手

水貨

switch多唔多毛病要拎番廠整?

我未試過

咪聽兒登仔吹水， google joycon 飄移大撚把
有保好過無保啦 差個一兩舊

行貨正價買到先係
而家咁撚貴

代理陸續返貨
今日買到2340港行

邊度有原價買？

仲有邊到有？

2340係大電版?

巴打講講邊到買ok嗎？

多
行貨全新整過三次
自己諗

下午1:45嘅7小時前話今日買到2340港行…咁早開門

呢條友9吹咋嘛
今朝五點幾見佢話今日原價買到行貨

意思係星期5 sorry

星期5晚買到

G point

我喺g點買，其他都陸續返緊

啱啱出果陣買 少玩 錫機 勁新淨
整果陣代理話 太少開機 所以壞
第一次壞制
第二次叉唔到電
第三次開唔到機
次次整佢都係直接換過另一set
佢唔係換全新比你 見佢喺櫃拎一set出黎比我
算係新淨二手